[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4236)

FAST

冇人賭波了

10

買角細跳哂樓了

fast 彩櫻BB <3

又您

得返mama私食16.5S唔使跳

誤中

bogo jer lun dou。。。你剛剛買左咩?

亮 10.5b

我買左3格

邊場

3個主場王gogogo

Long time no see

仆街死啦你

12.5細

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

贏埋先死

你呢排抖緊wo

戒賭了

不如請埋角神嚟做 我敢包擔一定有一大班傻仔戒賭

角神 我跟水only
乜都唔識

有咩搞彩櫻好了

得佢買角細

佢係入面啦

你都冇玩好耐啦

咩事

有冇懶人包

玩返自己啲野好了
今個月賺左部e class

角神唔洗理佢地
能力越大 責任越大

樹大招風姐 繼續跟水

Support support

角球神認住呢條友 佢串緊你

屌你

你情人jer住佢
扯貓尾

跟ky jer人玩出禍了 比角神審判緊 點搞

我咪話左無出channel law，同埋我無出黎gel wor

12.5s 巨注 gel

我屌你老母咁都叫串

哇上個po都quote出黎 對唔住我錯了

耶蘇叫你信佢上天堂
你落地獄啦

阿仙奴贏嘅機會有幾多

同而家個盤一樣

場場輸盤 唔會仲有傻仔落搭掛

車仔都係輸盤

受平半 allin

最賤係Mao 剩係識跟人對家

下半版對上半版 點平手呀

車仔點計都高d

車仔呢排都係閪一場勁一場 上場閪完 今場好明顯

阿記 回勇喔

阿仙奴贏鳩硬

老友 我同你講 今場唔係咁簡單

邊撚度勇 般茅呢隊垃圾都贏唔到爭d輸埋

嘩屌 一起身已經730

正 1個鐘後又有波賭

我講事實姐
人地問我買左乜，我又表示特登無出channel，都唔知你做乜

agger 😏上場作客係輸拿卡missed chance
希望佢返主場有返d信心

對路架啦 總之阿記 不敗 信念

其實我都有gun修仔9.5 10.5
尋日我ht特登無出呢場
點知真係咁準

係 大船車 準備沉

乜撚嘢彩英

你要同角神battle 就比d料黎呀 望下我 場場比足心機打文

修仔超額完成 燈到開埋第3格

又係彩櫻蛇個仆街

你會freestyle 嗎

me 大岩蛇 style

悉尼青年-0.25

呢排唔開po都比人jer 得閒搶下囉

mama阿車角3格點睇?

角球神自己出完9.5b 見上半場無c就轉10.5s

Ching sick ball

夾角

其實sob岩岩買左咩？老鼠贏盤喎

墨城啦 佢跟阿古蛇

場土超40’ 0-0 有d想gel 3s

角球神出s就好了
我睇大的

尋晚D土超大到阿媽都唔認得

支持 ky又贏 阿仙奴聖誕節後100％角大

佢好似買高水個邊
jc平半 出面半球 賭仔中哂伏

大家好

岩先食完kfc，有錢係唔同d
平時係窗口望住人食
望夠半個鐘無咁餓就返屋企訓

想gel迪比

仲以為佢會買上盤

場加拉搭沙雷中哂伏 買咗4.5s見唔對路 即刻補咗個-0.5 80’ 3-0 90’5-0

最緊要係對面更加垃圾

呢下咪勁law，尋日有個信徒信佢賽前 9.5 ，掃左9.5-11.5，之後佢出10.5s，信徒表示已經9.5左
不過今日同一個信徒gun晒 10.5s - 13.5s

自己唔識補飛怪邊個 我補完羊仲多

4注齊飛 爽

唔識買

買角細最好60分鐘買...

角神加油 等你下場水💪

些狗，準備上岸

U same？
btw 角球神買s多，迫我做角大黨

些路中硬 唔中跳樓

似姐 但有d擔心阿記呢排進攻都變廢 刷唔到角 上次打鏝

可以跳了

個盤咁荀有冇伏

唔止4注
角球神一出10.5s 佢即買2格 10.5s 11.5s
再出 12.5s 巨注 佢再買 12.5s 13.5s 2次

6注黎

角球神果場咪買s law

Book左半島準備同女女倒數

中喎

結構性轉型

仆你個街 角細都兩範
佩服佩服

FC SYDNEY GOALLLLL

個12m入角細就唔洗輸

VAR

我都jump咗注13.5s 半-0.25
中返全-0.5 3.5s

其實我一開始對角球神係完全無offence 係條仆街燈到半場出黎手持10.5b 11.5b 之後就冰角 我先jer鳩佢 私怨黎

你收皮啦 同耶蘇作對

話番比你聽點解我會jer你，點解ky會jer就唔知喇

話說，角球神澄清緊自己係被其他人公認角球神先係TG個名度加角球神。。。
但已經無端端除左名
但有樣野唔明，就算人地公認，你可以唔洗係自己個名度加”角球神”落自己個TG名度。。。？
但而家就直接改左個名

5-3 gel得？

好多人跟到跳樓
香港自殺率高左
可能要搵角球神出黎問話

對面囉

屌你老母咁都炒12m
仲要變埋角 食屎

Lm

佢幫你倒數

不要再提了 就係呢下殺死角細

水昌官+0.5 gel!

啊...刺客巴同路

些仔點輸？

Breaking news from Scotland🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿 (20:15)

話左唔好買=.=

些仔好抵買

韋甘比主場9勝2和
客隊2負7和開平手盤低水
派錢？

角神 我就黎出水了 快mon實

角球神新List

12月26
查內爾 9.5s 😭8.5s 😭 (私注) 12.5s♥️(私注)

12月27
唔記得

12月28
西部 9.5 😭 10.5 😭
Jets 11.5s 😭 10.5 ♥️ 9.5s 😭 8.5s 😭
白禮頓 11.5s ♥️12.5s ♥️13.5s♥️ (留意返10.5大係私注，但係gp出10.5s有c改返11.5s)
水晶 10.5s 😭
紐卡素 12.5s 😭 13.5s ♥️
atv 13.5s ♥️
李城 8.5s (無買到, 但有出👍🏻)

12月29
悉尼 10.5s 😭
悉尼 12.5s 13.5s 巨注 😭😭

屌你又jer

有無人SHARE條過關黎

度緊

跟角球神

謝拉特

佢係咪一次過買兩格角細?如果係，第二格有無1.5

快

神犬謝拉突

格流好似會出mma
些狗有暗湧

悶到訓撚著左

莫巴點睇830角 睇績想買細 但個心叫我買大

西布朗買唔買得過

細

可能會有1.5-1.6既

Under 1.5

我想話你知，主要係你欺騙d信徒，唔中就唔入list，中就即刻入list，查內爾9.5s就係好例子la，果晚勁呀，你出完9.5s，之後完場話打和，有買12.5s，仲留言話咪話睇角細law，咁場場都細la，30.5s好未？之後又話唔記得唔中果d，所以無入list，個logic都幾搞笑。而家話我屈你？你每次出，我都特登cap晒落我channel度，你唔記得唔緊要，我幫你整list law，ok？On line line

Tldr

點解你可以咁小氣... 唔講以為佢呃左你錢....

唔好講咁多 其實想知你channel係咩

Mama發怒了

830 下盤

唔好嬲啦

其實佢已經無曬信徒

mama真係癡線，角神半日都有2000條msg，我無咁好心機日日mon住佢出咩

些路迪 vs 格流

呢場同上場澳職一樣 都係第1打第2 但當然兩隊實力差距比上一場細得多 兩場聯賽都係接近全勝 今次盤口主受讓平半 中水 老實講呢種盤我係大部份情況下都睇好主盤 因為係典型莊家睇好減號既盤 最理想既狀態係 上盤保持住 1.8左右 今次兩邊都強陣出擊（好似係）至於睇往績 上次些路迪作客平手都贏到盤 相信主今場都會贏到

至於角球，兩隊強隊互碰，我相信唔會係中場打邊爐咁肉酸，主擺出4231既刷角陣（我認為係），我會等9.5 2倍入手，秒c既話高過10.5 就唔會買

所以今場重心：主受讓平半，9.5/10.5b 重注

最後因為開始角球神狙擊 心有點累 今次真係無論贏定輸都退出波壇了

有料 就每人 出十場算啦 講咁多 悶唔悶

主讓人喎

M到 大家冷靜下

打錯 係買減號

角球神會話比你知買大定買細，我等埋佢先買
但你好似買開細

你岩岩好似出墨城?

YY又贏

咁佢都講得出 咁你都可以改名做媽媽了

我岩岩係出墨城第一球

主讓平半喎

呢d水位都買得落手，果然係信徒

老鼠

一陣客官網有live?

打錯呀 主讓平半

老女人

gun

同路先好跟 我鳩up

每人呃10個人，邊個呃得最多錢就贏
憑真本事說話

半客 all in

玩樓

成班就係識笑人 唔見你地事前講買咩
唉悶

個嘉欣成件事既始作俑者 煽動人

有冇水 想追數

呢句好撚正

830大波

些仔冇撚得輸

些路迪

你識西贏錢咩 收檔啦 開唔到大波 我cap圖bin7你

小注9.5b玩下算

大岩pm我話
一陣下盤
唔講咁多
大家收錢
馬會派錢

好

竟然你退出，俾下面買200支持下

鳩up

彩b同路9up

些路迪
格拉斯哥流浪

Mama嬲到8+1都唔打

角就真係會買既

8:30都冇人敢出事前
笑人就叻
波post撚有人識贏錢

1.63

大波

有冇料唔能想度

有無料,唔想度

away

些路迪5幻

些路迪點輸-.-

你馬會廢老？ 只識買大

Ky係日本都搞咁多野

今次些主場係歷史以黎最淺讓步

10.5b

往死裡jer有咩用，佢都無做admin 打下文 battle下囉

今晚有冇過關睇下

=.=

真男人
等收錢

唔係掛，睇好些狗喎

紅軍傳奇! 今晚 謝老4 + 利物浦 2串1

不敗都係唔洗輸

830

2.5
3.5

發生咩事 無追post 淨係知自己買左3格

20:30 蘇超

些路迪第1球@1.72

入球球員：James Forrest

齊贏！

我半1/1.5B 全2.5 同9.5B 算

又要屌c
唉 好撚辛苦

角大好玩d 半3全13 尾爆6連c 爽到

我明10.5
但9.5買唔落，得1.67

唉

其實只係角神自己係度發up瘋

我估Christie

唔係上盤就下盤架啦

些路快

小注格流

角神要角大？

入岩蛇我信

我估客fg
A摩入波

Ok gun

開波未

又係朱古力出水你要跟~
流浪x阿記

等即場算

些係咪有個17歲

跟明亮買10.5b

買主啦咁撚抵

輸

角神有無水

你雷閪 收聲

佢話我屈佢，智障ga？我直都無jer佢準定唔準，只係佢唔誠實，而家佢思覺失調話我屈佢你唔講自己思覺失調無將唔中入list，癡膠花返大陸工廠la

流浪同路

老4起機未?

呢件垃圾上次決賽狂炒

冇c jumped

識野呀下

2分鐘0c 3格已死

呢場唔睇好格流 冇飛到

唉唔好撚發癲啦
你搞我算啦
見到佢都慘 搶左你角球神個名 狙擊成個月

些比人禁屌針

佢次次都gel爆

角球神準備祝褔你

些仔半大24

老老實實 依場買流浪都係拗氣架姐
我未試過買依隊野係贏錢

寶高之力

我不是寶高

角球神準備9.5b 睇路

依隊野同些幫我贏幾多錢
呢場就等等
強vs強
等live 仲好

媽媽的lovely...

Jer滑落場未

依隊野幫我中過500倍膽

真心 我覺得流浪輸硬

我了

麻煩你睇清楚la，咁大隻字寫住角球神，你同我講睇唔到？你當自己係黑驚定藍屍呀？特登用返藍色襯返你

些屌打

呢場波幾好睇
有英超level

角神出大

孤單巴 家姐點

又中 我未

應該就有角了

9.5bbbb

我唔得閒應酬你，我覺得佢仲弱智過你，起碼你都肯認你呃人，佢面皮厚過你，定其實係你分身黎

格拉斯哥流浪漢都識踢波？蘇格蘭我淨係識班霸些路迪！

輸錢算

買細了
有幾多掃幾多

想識

等8.5

Real

馬會未閂想落街入錢掃角細了

有寶高邊度驚冇角
仲有媽媽

求飛

屌 我地3個咪同類人 扮乜9
搞我算啦 咪阻住其他人屌波

同路
9.5買唔落手

7分鐘0c 點贏

無理 返香港先算

太易贏係唔會有快感

仲有我

半4

一齊嗌 些路迪勁些路迪醒 些路迪冇得頂

補時連6c有快感嗎爽嗎？

4+6

屌你老母幫主又話戒 輸閪死你呀

8.5了
等唔等到2倍

太柒不了 淨係做型野

爽爽爽爽爽爽爽

無賭

些仔守角，中伏

8.5b 準備

那炒12m變c爽嗎？

一早話左呢場角細啦

睇左陣 格流幾屌架 上盤gg

收到風天文台發能左達

格流踢得好撚順wo
些路迪波都做唔到上去

無睇一排，些狗全部都係like扭扭扭
又唔撚係勁，跟住就斷
咁都可以長勝

真

屌西咩 些贏撚硬我話嘅

Ky屌佢唔誠實姐
輸味認

如果佢發現個個人係ky黎會點

點解鴨巴甸對家會落飛

原來出對家想人死

365個9.5B 企得好硬
不段調低

格流屌打

蘇超細波？

我知點解刷唔起角啦 角球神睇中角大

如果你黎 可信性會高d

引主 黑c咁撚垃圾

搶攻個踢法真係幾似利記

無角 不睇了

屌你老母彩狗 燈撚到

慘到

客禁屌丶半主jumped

十點個場主贏盤率90%派錢波？

又0:0？成班垃圾唔撚識入波？

謝拉特fg

佢有無正式出到
佢成日都彈弓手架嘛

角大24

唉，一個bogo 一個ky 兩公婆撚人

曾經滄海難為水 除卻巫山不是雲
好詩好詩

些路迪做乜撚嘢

完場就會話自己中左

佢真係進入左迷幻空間

8.5b ready

屌佢老尾 我撚有解碼器
係男人就直接啲啦 角神係咪女黎

似流浪假禁屌 然後主1個反擊fg

買左9.5 10.5s
一陣8.5再買

客好撚精神

上場聯賽盃都係咁

仆街些路迪中伏

羅奇代爾x hearts
信心注 極巨注

些路迪咁撚勁嫁咩
禁住黎打

0c

角球呢 dllm

幫你caped
準備bin

格流根本就係謝跣嘅英超生涯寫照
一路打得幾好 勝利在望
就係柒係自己手

改名叫 郭冰冰啦

9.5s訓身機會錯過了

分析8:30
客隊禁屌唔落底
主隊落底但又比唔到波

個人分析呢場100%角細

些仔fg 1.75 > 1.88

有波入先買角大

Gun

阻力位 1

水=s

半場3:3全場5:5

上次些 紅作客都贏

派$

你老味些路迪

一齊跳樓了

呢場0屍完？

有無人有睇嫁
些仔好撚fit bo
唔撚怯不停反

屌
你應該要分析到大架喎

。。。

你無技術分析點叫角神呀

驚咩呀 個往績近10對賽9勝 我都唔知點解買流浪

平手盤好撚抵屌 加注！

哦呢場
有條友主其他客其他gel呀
跟住開個5-5 爆撚左佢

Ifc飛的你請

等7.5b了

有神奇隊長謝拉特點輸

想知10點鴨巴甸點解俾人睇低

落場踢未

0角中…

6.5 就狗沖

FEEL到今場6C完

引主唔好俾佢嚇到 allin鴨

係咪睇緊同一場呀
些路迪成個睇住食格咁
流浪係咁迫搶 好想入波先咁wo

上半場仲有30分鐘
多過5C我改名叫假角神

咁都唔買埋和其他

咁能凍點刷角

買左9.5b 1.65想死

就係依個！你地唔記得左謝4冼腳果場都係咁？

屌你老母天文台我買左角大先較低個溫度

一樣

+1

買左角細，想做角球神

CLS
半0 全0

一個防反就將利88

土超又走盤垃圾

我就唔信第一格都無

7.5真的要去了

1C係阻力位 半場有1C就有機7C
60分鐘冇3C 頂盡6C完

屌 使咩度波
法國有位神係咁燈

雲迪克入波未

仲要突破動能阻力

踢到咁急嘅 打交咁

又冼腳

英甲冇人買？

兩隊幾急，但攻唔入

人到中年兩不堪 生不容易死不甘 好詩好詩

屌 20分鐘無角 9.5,10.5jump

國家打比係刺激d

終於1C

對賽未少過9c 係咪諗住我買大所以想撚下我？

準備罰球直入

11111111111111111

111111111111

1c

111111111

２２２２２２２２２２２２２２２２２！！！

22222222222222222222222

2ccc

客

-8 點屌 想4

半場9c可以嗎？

2c

-7 點屌 想4

格流頂實入波

22222222

睇往績賭死得啦 今日老鼠對賽直情未試過有雙位數c

客隊禁屌

bomb 來了來了
風起了

連C 屠殺角細賭仔

些仔對你有信心！上啊

英甲主盤王

些仔唔刷 屌

睇球探當睇直播

基0咸alllin

英甲半大？有無同路

些仔原來未輸過 屌 買少左..

波子機彈射都夠反應呀走個波

我屌你老母無down球探

進攻係客有質素少少 不過暫時仲係半斤八両

英甲上盤落撚到咁 唔荒好野

上半場最多4C
岩岩果2C引角大
100%角細

100%

多謝角球神

100$ -1 幫你燈燈

100%唔贏

咪撚燈啦屌你老母

屌你老母

梳囉

好似下盤回

我重注左9.5S 10.5S
完場等收錢

射乜撚野呀些狗

10.5b 是夢嗎？

買唔撚到半大

第1日睇蘇超咩-.-d角同盤都係突然就反轉

so 半和

已度好一條英冠英甲7x1

流浪刷角機黎

屌你老母角大又輸

8.5b 屌撚到死

些仔主場未撚輸/和過sorry

想知

全中

我老4又贏

真係要水
上次你條6串7 對+ d錢 我用得7788
要水 快!!!!!!!

刷角未

咁刷未

3ccc

33333333333333333333

3333333333

等下啦咁心急

繼續！

-6 快!

3c

我係唔會貼出嚟 貼出嚟你地只會恥笑我
不會支持我 今次我gel了上嚟逐個逐個bin

個場咁大風 吹走個ball 唔怪得岩岩咁多飛機

我忠貞不二支持你

些12m

12M!!!

12m

主12m

我屌 9.5b jumped

-11 食咗最大個格角球

我一直支持你喎 係啲仆街冇人性

12M

咁快

主12M

主話咗100%冇得輸

中

好撚好笑 咁都吹

MISS 變角未

12m有冇食角

1.06 主fg

Missed

河床

1:0

開左先吹

Miss

diu

笑撚死 missed

Miss!!!

444444444444444444444

咁樣12碼

Cls咁都吹

變角

4444444444444444444

12M係唔係咁難入

又miss dllm

好波！

12m變角

4c

黑

MISS變角

12碼好難入

冇跌低都比12m 其實呢個球証幾好

555555555555555555555

呢個變角 好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

識買啦手足們

有叫都好

5c

今日12m missed100%

4！

5555555555

555555555555555555

5ccc

好多角

正

唉 玩9我 食屎啦

同格雷一樣

5！

話撚左些路迪冇可能輸架啦...

44444
8.5 9.5b

６６６６６６６６６６６！！！！

-5c 快!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

6c

角大可以gel未

刷角機

屌你老母missed

6666666

miss撚左 收啦屌

啲角一係唔黎 一黎就密密黎

6666666666666666666666

3連c

666666

Miss 12m 整左3隻角

6666666666666666666

gel到

今日12m 100%miss

蘇超真係數一數二垃圾聯賽奇怪到d角又突然黎,屌打又突然輸個12碼,射個邊又miss

66666
8.5 9.5b

6ccc
8.5 9.5 10.5

抵！正呀

半和咁都唔洗輸

睇往績格流刷角王
無理由今場唔刷
果然呃９人２０分鐘， 一發力終於刷爆！！

都好 刷夠先入

8.5b gel!!!!!!

一撚樣

主盤24

dou你啊

屌呀, 無買3格

666666666

9.5b 快!!!!!!!!!!!!!!!!!!

格流都未刷就話好多c 格流想刷個時唔係人咁品

miss完對家入

12M唔入變3角

13.5 快刷

8.5b快

呢幾下角咪又係引你班傻仔入角大
信唔信6角冰到完場?

赫斯隊垃圾憑咩平手低水

仲想諗住up張丁蟹IFC圖

今日馬會兩場精選都幾好睇

咪撚講

Dllm 諗住等一等先買角就由0變左6角

你冇睇就收皮啦 一路都主屌打

格流頂實

8.5 7.5 都高水野 屌 走寶

明明係些刷
同之前場英冠咁
一攻一段就係咁block shot 角球雨

可以收番埋

你無改錯名

仲諗緊聽到吹雞聲點解冇入波聲
原來炒撚咗

格拉斯哥流浪goallllllllllllll

0-1

格流goalllllllll

jump

12m miss 對家入

客cashed

12M唔入對家入

大岩中

玩9我？好我就死畀你睇

12m變全格 爽

屌你老母些狗

笑左

開心

1:0變0:1屌你老婆

半場大0.5b cashed🤪🤪

Call完g 0c變6c

又係你

我老4一咁講 我要左格拉fg thxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

Dllm 12碼真係咁難入？

大8

假到 12m入 對家一分鐘入

屌你老母12m miss
又俾人入
些狗垃圾

Thx 角球神

我了 金木老4

係時候入主勝

手足幾錢 可唔可以去多次

我收返半條屍先

大岩GOALLLLLLLLLLL
流浪食住一球一定死守妹到完場
100%角細

又jer

又係我

跟佢水又中

老4gel得到咁 無要到?

我三格 你咩位

2.5-2

12m 又miss 屌

成班垃圾

70蚊gel你班買主既傻閪閪

澳門有即場半場大細波

你比錢牙？

啱啱先食完飯 jumped

入得好靚 利記借將入波

格流

屌你老母又誤中假波

無得唔愛我老4shaw 一小gel一下 格拉馬上fg

BB要咗主?

好彩我9up 又羊

thx for 燈

些仔jump

無 我睇好主嘛 剩係買左角大

大球-2

痴線 到些要主攻 角仲多

無得不愛我老4梳

屌你老母些路迪

大你10倍

我唔係大岩，唔怕既

11.5S
不過冇錢買

咁你貼上面條飛出黎燈做咩姐？

Gay0咸上呀

老4梳水快 你d水可以拯救波post手足

唔好la 攻撚到傻

真 老4抵錫 派你100 留馬會戶口

我岩

半客頂實

上場盃賽格流１１：１
禁住刷
但輸波
今場報仇

上咗11.5s船先見到 jumped

鳩UP姐 冇諗過買

誰人讓我順應天 運 我背後難道有人 轉入之無邊黑間 想知得到這緣分

塞爾特人個種廢

港超求其一隊都贏

diu 你

點解有我仲會有窮人？

1-1！

1:1

1-1

冇窮人又點會有你

些路迪 1:1

半大

半和

半大只需

咁都有半大唔駛死

半大goal埋

反杯既號角

格流半大次次都咁easy

？

半大黨又唔洗死

傻9

我gel埋上面條飛 gel gel gel

話撚左格流啦

開始驚未？

笑死

11

勁到

半和手足又可以gel了

咁似今日澳職嘅

驚未

咩話 仲有半格？

差戰神卡未出

未 知道必勝

等唔到2倍...

半大 客fg 8.5b

貼完隊1mins就對面入

Gel得太快了

大球-1！

diu佢po飛 幾時死

有冇咁難入

三格角 快

格拉斯哥流浪 fg cashed
9.5b 快

話咁快就追和又黎反cup劇本

支持

謝拉特都好信我細細個就知謝拉特係一個仆街

屌買唔車路士平手盤

有咩柒得過GEL撚完1分鐘即刻1-1
係唔夠1分鐘就1-1呀

幾點咁快gel

主gel得 客根本冇料到

無var 射中手反彈都計入

話撚左些仔冇得輸架啦 咪玩啦
個盤開讓半球 主勝穩撚到一睇就知開到

gel咩9呀

試下再gel啦

今場9.5B開到我就支持蘇格蘭獨立

主真係負碌
貼飛真係好邪

你仲有一球可以剝YY棚牙

刷下角先啦

車又打垃圾343

所以咪話英超惡賭

跣走左個冠軍 害我老4牙蘇

我全部都要

邊個gel邊個仆街

行過都有波入

On99 謝老4球員時代已經係冠軍級球隊利記既成員

下無啦啦3連角
9.5細又要爆

驚東咩 話撚左格流下盤啦

緊會有啲傻東唔係買得大，未完場就貼飛

琴日炸左熱個半大 cls

大球

中左注fg 唔jer佢了

如果12M入就大左了

順應天運 笑撚死

如果12m入左就冇客1果球

咁樣安慰自己

誰人讓我順應天運

我會笑到最後

半2全2 入錢未

是但啦
你盤慢慢叫足90mins
我就fg收錢了

唔信

依場開大

炸2球

btw 半大 cashed

澳職劇本？

呢場算細注 同你地班燈神賭下運

屌妓又唔用pepe

勁呀

有冇人要妓

又停屍

有ozil

入了

仆街轉埋盤

23歲已經陽痿 連飛機都打唔到

對我前隊友Abraham有信心雖然呢條友對英超前列未入過波 但阿狗以家排緊第12

有信心到輸錢都要支持？

三格角 快 爆9傻西角神

牙仙奴主場受讓要了

羅奇禁屌

法國 車專幫人起機

arsenal對閘係咩事

佢唔係要大咩

貼真飛話你叻

佢大

基寧咸 羅奇入未

屌你老母角神 等我carry你

單單carry埋我

要支持ozil

如果輸咗就抖下等下年先再賭

點解直屌5倍主勝

應承我 無14c唔好吹完場

平手盤本身想買車仔，轉左盤想屌落阿記到🤦‍♀️

發覺你係咁狙擊佢

英甲快入波

送錢比狗會

點解出左陣會轉盤 唔係預計到既陣容黎？

邊有老女人

英甲羅奇代爾先過一關
Hearts 生性就gel得

幫緊馬會打工，每個月定時定候要出糧俾佢

場波其實幾好睇

鴨巴派錢？？？

Breaking news from England🇬🇧🇬🇧🇬🇧(21:45)

下球邊隊

周街都係佢親家 見人就狙擊

蘇超得呢兩隊

鴨 牙100%gel

呢個咪傻仔

我真飛真漢子 唔洗理你地點睇 有本事貼真飛先講野

上牙

細細地 我中意比人讚

笑下你姐 唔好嬲

點撚知狗會 頭先買緊個陣就轉盤 彈咗我張飛話賠率已變

岩

追主 呢場睇好主坐和望贏

仲買阿狗既智商有幾高
呢隊波十場輸足9場盤

買左幾$

想補主勝

個首席前鋒之前對些路迪rc要停兩場 今場冇得出

代老4長井lm

總有fans買既

比個你

其實睇左半場客真係差啲 主感覺睇定黎食

好撚多 中左可以出架車

主隊係廢到痴線 鴨贏撚硬我話嘅

車路士點輸呀三中堅， 阿森納食屎啦

好煩未完就gel onj

你就好不過馬會開高第三格 呢d比較低機會中

Ok

25袋快啲躝

乜料 0－0都gel 唔知仲以為得番5分鐘

Ok 走先

依加先補

挽留

威廉大師兄今日 一定做到嘢

無左個首席前，最多無波入，唔會輸掛
主要赫斯夠廢

無乜點睇蘇超

想問係咪差距好大？
講話榜首大戰
但些仔好似勁幾班咁

唔計謝跣力場 主係高半班波

點解你要不停反手

比人防反打撚爆啦 見到大細爆炸狗都笑了

差唔多wo

自己唸

0:0唔gel 2:0先gel?

9c -5 快

我正手

sick波 上次我早幾個鐘買細 gel鐘幾個鐘 冰撚住沒郁過。。。

收到買主

-4c 快

唔係唔撐奧燒下化

睇落好似差唔多
但其實些仔果面睇得好穩陣
睇定黎踢咁 似打防反 睇下格流一逼失就打

今日Chelsea sure win

200$支持ozil

主失左波，反而有心機

今日車路士贏撚硬

14c牙

馬會見到阿記出左奧燒

成班間碟走去bully人 痴線

咁買10.5b?

岩 防反打撚爆阿狗

Mason mount 首名入球

同路

條垃圾

基咸入好嗎

信我老4岩蛇一次

屌你 又停角

但阿都係打防反架喎

首名入球 Hudson odoi

但車仔作客好似少贏阿記

屌 你主盤
唔要主fg要咩

3格? 好似有d難

始終些個班底太厚
格流都沉咗一段日子先上返
依家好咗架啦
上2季係必敗格

最主要係車路士三中堅真係好勁

未開波...

唔睇盤唔睇陣，拎兩舊撐奧燒

同隊respect 撐埋你

姐係下半場先有波入？

叫定先

佢宜家炒鏝狗踢法

仲要謝四帶...
真係永遠的亞軍

後備入替？

我8.5 9.5 10.5

我無狙擊你不過下次唔好事後好d

thx ching , 希望有得上場啦

依加要讓半球，驚最後又係和波d濕9野

場英超all in得

平b

yes

絕對認同

因為始終佢地排緊榜首

睇定黎踢

佢買開細wor唔好放流料，ok？

阿仙奴後咁廢，一個韋利安搞掂啦

上場冇睇，主場點解輸？

見佢作客熱咁能勁

zouma嗰啲自己爆炸姐

Gay0咸些仔入得未呀

半球你老母 學識讓球盤先學人賭啦

重申一次車路士唔係鋤強扶弱嘅弱隊

格流上半場領先唔到
下半場體力下降 做唔到迫搶
比些路迪控制返個節奏
下盤可以補定主勝

支持金章入波

有角未

阿車角大唔諗啦

雷斯做間碟

support

仲要跌水，好能有把握咁喎

雷斯咁撚廢就唔好出黎獻醜

G持 角細左咁多場 係時候角大

10.5 any sameroad

格流射到我以為有角球

上半只係誤打誤撞先刷到6c
今場睇好10.5s

收到

唔該手足

11.5s等收錢

mama 10.5 11.5 can go?

呢場波我好有信心 但我係學生0收入應該買幾多好

角呢屌

500

11.5s瞓身 有幾多買幾多

一陣6連c

7ccc

10.5S 最後逃生門
信我就有錢收

7777777

77777777777777

77777

差一球 快

呢場係咪興連角

半一上盤比狗屌

假像黎..引人買角大
最終9C完場

2:1未

個角球神都幾煩

有10c就夠了

500夠？

兩隊甲組55波開半一 dllm

一開live 就角 7777777

車咁垃圾都作客讓波
究竟邊隊垃圾d

有無10點水

勁

小學生就10蚊

些路士半和Gelll
500頭十

10C係極限
要好-6先會有
係我加持底下一定角細

咪嘈住蘇超個角大啦

派我

留ac我派返比你

Ok買多個零

邊場？

8ccc

88888888888888888888888888

88888888

９９９９９９９９９９！！！！！！！！

10.5s jump

999999999999999999999

999999

9ccc
8.5 gel

你老母留完cm再開live又c

真係6連？

又連 爽

又多架車

傻仔 呢兩隊開9.5 真係呃人唔識波咩

8.5中

咁撚廢都開平手邊有咁著數 買黑絲算

車阿點睇

準備入角細可以

8.5 9.5

１：２！！

1-2

格2:1

些

大波cash

差個3.5

想買10.5

格2.5b

8.5goallll

些next goal jump
10.5s jump
些Jump
All jump

997

些仔無入球了

客3 中

10.5b就黎中

垃圾波